分化撚新招: 貶低香港人, 捧大陸文化

最近發現, 中共取消香港選舉後, 分化撚就專注打擊香港人既文化與身份認同.

1) 不斷惡意貶低香港人. 甚至直言香港人跟大陸人無分別.

2) 不斷捧大陸文化.
佢地不斷矮化黃圈之餘, 同意又力捧大陸文化, 例如大陸game, 大陸歌手, 大陸電影 (當中包括「大灣區電影」) .

好似廖啟智仙遊, 分化撚就力捧廖啟智有份演出既「大灣區電影」電影示範作《過春天》, 仲話「大灣區電影」好過香港本土電影.
我無意踩廖啟智, 因為廖啟智一向熱心支持香港本土電影, 但單靠拍香港本土電影好難搵到食. (廖啟智演出左好多香港本土電影, 間中都要拍下搵食戲維生.)

順便反駁下: 《過春天》故事係2014年下半年發生, 但絕口不提雨傘革命. 咁既「大灣區電影」, 都係"拍香港社會問題拍到咁到肉"?

最後, 我以前都有份吹大灣區電影(過春天), 大灣區劇集(反黑), 我都有份破壞香港本土文化, 要向大家道歉.

我估分化撚將來可能力捧更多「大灣區電影」 (好似王晶套《追虎擒龍》), 真係要睇路.

食物科技又真係幾先進

同大家回顧下健吾響 47 人案入面點落井下石：

健吾真係仆街之中既仆街

小心分化

班泛民打手唔係一直做緊呢樣野咩

元素表玩到出神入化

disinformation
直接同佢講，唔介意佢做藍絲

大陸啲屎點捧吖 垃圾到咁
一野就露底

抗分化

踩港呢招用左好耐，高登時代已經有，而家更嚴重

利用香港人而家既無力感，輸入負面思想認同「踩港」

企圖令香港人變澳門人
澳門人無本土文化與身份認同, 反抗無力?

又係喱條垃圾健吾

推

條垃圾以為自己好有話語權，根本無人介意佢投誠，根本睇唔起佢直接做藍絲好過啦

陶傑都無咩再理佢

好簡單姐，做數下健吾條撚人呢幾個月幾千個PO，
而中共日日玩新花款日日加速，
佢有邊個PO鬧過政府呀？
全部鬧香港人，日日香港人乜香港人物，
你屌柒佢？佢話佢無講，話你屈佢。
依家咪柒左，以為走陶傑路線冷嘲熱諷淡化自己投共，
陶傑話唔好屌人賣樓，佢已經屌幾十幾個PO，
日日屌世柒，講真世柒有時係幾柒，
但我都唔會話佢投共，呢條健吾，到依家都睇唔到佢投共，
佢智力都有D問題。

搵澳門同香港比係唔適合
澳葡政府係60年代123事件後已經放棄左澳門，加上澳門無任何軟實力，有乜鬼身份認同

仲有人睇佢咩？

咁又係
好彩港英政府頂得住67暴動

高登：大陸對於好多人黎講真係天堂

我已經unfollow左佢
睇佢post睇到好煩，負能量好重

Push

吓香港人真係垃圾wo
你睇下隔離po推到5就知

大陸文化？燒搶殺囉，完全繼承皇軍嘅遺志啦

陶傑都已經遠離佢

佢哋嘅化學料理遙遙領先全人類

多謝手足您幫推

唔使客氣

陰人係麻煩啲

不如幫手吹到佢地上天加速

仲有，有冇人會睇藍絲個D專頁？
冚家剷條健吾真係跟得好撚貼，
之前咪人民環球係咪講話有人英國俾人遺返呀，
有人歐美俾人歧視呀，
好多時佢轉頭就講架啦，
其實D藍絲 page 好 on9，根本上面叫佢屌乜佢就屌乜，
健吾唔係，收左中共 order 有堆 topic 要屌，
跟住再自己 tune 下，美化下，但其實都係個D野，
你屌柒佢，又話唔係咁既意思你唔撚明，
原來投共都可以咁多種方式。

仲有黃圈都係咁

有班批鬥撚淨係鬥黃 完全唔鬥藍

跟手又會有班人話黃圈淨係識內鬥 根本全部都係對家人

過春天其實真係好睇

佢個D唔係負能量 而係藍絲邏輯
個腦得食買玩同扑野

唔認同
作為青春電影完全唔到肉, 不如睇番烈日當空好過

佢地思想唔知咩年代，覺得踩人係會有用。好似n年前啲美容院咁，以為講到你塊臉爛晒你就會留低俾錢求佢救你，或者啲濕鳩無良補習老師係咁講到個小朋友死蠢冇腦覺得個小朋友會留低補習。

健吾 渾水 Nic Chung
全部都係一堆屎

屌你老母健狗龍

之前先見到有個五毛響到話咩支那人既學歷水平高過香港 人唔笑狗都吠

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

只食玩屌真係無所謂
最煩係不斷係黃營搵是非講
唔只佢，佢地個group都係咁，不斷散播一種思想「黃圈好亂、政治好煩、唔好理飲飲食食好過」

periodic table 齊晒

某會員:XX老師

等陣睇烈日當空先

大陸野都捧，五毛指數高達90%
要捧都捧歐美日韓野啦

有有某會員不斷吹捧原神game.
分哂工

環保先驅, 咩垃圾都可以提煉成食材

push

其實有時真係覺得nds好過香港班學生

條友係死仆街，把口好賤

咁多分化

佢想捧高冇問題，但係真係低汁到冇人要呢

成日懶係支持本土咁，但真係支持本土唔係應該鼓勵下而家苦苦爭扎既香港電影咩？
好似myradio既影碟情報咁佢地真係成日講上緊畫既香港電影

影碟情報室

我淨係見到
香港電影一出事eg 理大圍城
即刻有啲人衝出嚟屌杜sir話唔係香港電影未死咩

都係個堆

真， 要分係咪5毛直接睇佢有冇屌政府/支那

無就叫佢即刻開post屌， 死都唔開就好明顯係

我平時係靠咁樣分支那狗五毛， 我講明對方開完我會道歉屈錯人， 都從來無一隻五毛支那狗肯開

連晴朗都頂鳩佢唔順

連登都好多踩港撚

佢地完全唔明白伊朗電影, 菲律賓電影既歷史

所以其實佢個堆人根本就係藍絲+港豬黎
佢地打幾大篇野都好
最後結論都係 "唔好阻住我去玩去食" 再加一段抹黑下黃圈踩港

好撚憎條怨婦
擺明係老共D人黎, 仲有勁多人FOLLOW

支那文化永遠不了 全部都垃圾

條友而家全力開行馬力屌緊劉世良執到寶咁款

中共搞左咁多年矮化香港都好吃力得黎唔成功，淨係洗到d小粉紅腦；但偏偏就係有啲閹人分化撚自己走出黎助攻，覺得自己眼光獨特不可一世睇唔起其他人，有能力既人就係創造新文化去同化其他人，呢D無能力既垃圾就係自己砌個高地出黎使自己感覺良好

王晶呢啲垃圾點捧呀

出面大把post
大陸手機
大陸歌手

👈🏻

唔鼓勵仲喺度狂踩
扮到看透世事咁

有條偽蕭粉真雲粉日日吹奏支那

化學料理仙軀

所以不斷鬧姜濤揾藍圈錢
甚至唔想viu 出身嘅藝人揾到
係娛樂圈反攻

紀陶
佢都分享過自己辛酸
鼓勵後輩

係到成日胡亂將香港人屈藍.
但同時吹奏xxx老師

呢啲咪就係呢條友(自以為)嘅存在價值囉
我要睇人屌劉細良我唔睇其他人屌
分分鐘仲有營養過佢

要行開少少先
但非常感謝手足您

呢件擺明係藍絲

推 正經post

成班踩港撚

佢一早已經無討論價值

捧支那（文化）都做得出

不過低質柒頭唔出奇

所以咪得佢同班垃圾圍爐

推！
不分化
不督灰
不割席

仲要好搵唔搵，搵支那做比較

踩都踩得咁low class

健吾可以唔使理
分化撚一名

exact7ly this
群魔亂舞 總之咩都屌香港屌連登屌黃絲
你班連登仔xxxx 香港人真係xxx 引戰製造對立
為咗踩香港 kris wu有星味都講得出

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

吸精瓶老濕

仲有人課金patreon，痴撚線

@係！各位網友！

因為viutv班星真係開始紅
連我老母都問邊個係mirror, 佢d fd想睇

幫你推

但係有人BUY佢呢套
仲要真心覺得健吾呢批人先係岩

又係呢條陰陽屎忽鬼

做唔到紅絲既藍絲，又唔肯認自己係藍絲，自己咩都唔識唔敢直接講只係單單打打（當然啦，怕漏洞百出中回力鏢），可悲

啊，健吾，唔好嘆咁少世界啦屌，咁少post唔夠嘆呀

健吾條屎忽鬼幾時死

對住班專業5毛正常討論係無用 佢地只係會轉話題

頭先先有垃圾pr讀支國啲歌手好她，點樣好過姜濤
就算佢地再她我都唔會睇架 你地死心啦

呢條垃圾收皮啦
block撚左好耐

係咁打錯字 讚 好

有人支持本土音樂 就會有班毛/PR立即出嚟狂踩

算鳩數把啦佢哋
就算唔睇姜濤MIRROR
都唔撚會睇大陸嘢呀仆街

係咁吹話唱功點好屌你tune到咁我老母都是歌手啦緊係
你叫佢地落嚟viu用啲爛鬼raw到仆街嘅mic肯定變炒車現場

tui

公道講
viutv 啲mic真係
live show= 炒車現場

唔係話吹奏支那
但矽谷某D創科企業真係離譜
咩合成肉，合成素雞蛋
吸億億聲投資
有D媒體吹到係首創
吹到係革命
明明支那幾十年前已經玩緊
差在係咪用工業原料食左有無害咁解

之前圍威喂 固定軒個合唱我聽到噴水

但就算咁都唔會睇支國造假showPR快撚啲躝番入老母西啦

唔去反省自身問題，仲係度自欺欺人

大家睇路,而家啲五毛P牌都係咁出到Post,而家PR都落重本

就算貶低香港文化
亦都冇可能抬高到支那文化
支那電影係垃圾呢個係常識嚟㗎嘛

嗰part係畀zeno & manson啲fans……

我是觀眾d爆喊 真係柒到
又內定冠軍
請其他國家嘅人嚟係比你天朝大國撚
真係你睇埋我個份

反省同盲屌兩樣野嚟

認同
樓主依家就係一碌鳩打一船人
盲屌

唔好話p唔p牌
大把舊account / 某台都好落力扮假分化

而家上連登少啲判斷力都建議唔好上

真 啲post一開就頭5-10個都係同一風向嘅留言
成班pr當人白痴

中共其實一直做緊
陳奕迅明顯中共有心整佢架啦
咁耐以嚟都潛水又會突然咁出位去撐
目的就係要消滅香港人果種文化認同, 文化ICON 廣東歌 電影
當一個民族無左文化 軟實力 自然無左凝聚力

有5毛成日醜化台灣人，搜刮亂倫鹹濕新聞

扮假膠*

分化撚無屌錯

我當年因為Jessi J睇左少少clips(2018)
成個節目都好假 啲人扮跟住唱
然後聽都聽唔明就喊
臨尾決賽要現場直播
大陸啲「神仙」即刻炒哂車
完全唔係Jessi J嗰皮，焗住無得造假

有啲死戇鳩唔明黃圈有咩用先講呢啲
黃店個圈行左咁耐都唔明有咩用就收埋啦

呢期至撚搏命毒班00+後生其實係呢2隻港畜…

啱哂喇樓主！

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

我係依個post入面block咗好幾件踩港撚

我唔否認大陸發展的確超越香港，

因為97之後班冚家產9官撳撚住香港，

淨係推大陸發展

以前佢都仲睇得下，唔知而家係咪冇唒料，要屌人同叫人聽icq刷存在感
前排見佢屌埋自己d讀者

捧中国大陸化97前後已經開始有

我之前有係個post 入面屌健吾，人個on9話唔好因人廢言

支那人咁既制度有撚文化咩，過去10年出左乜戲乜歌值得人回味，
全部用錢堆埋，即食麵咁

幾十年前話用舊車胎整雞蛋
已經嘆為觀止

仲有個新招, 就係一味講反諷野
例如郁D就話"犯國安法"
"咩都唔洗爭取"
"係咁嫁喇以後"

可以unlike，但無必要unfollow
人要避免陷入同溫層，就要follow意見唔見唔同既人

我就一次過follow哂細良、健吾、容癌、白兵、渣哥、亨利、SaveHK
一邊鍛鍊EQ，一邊了解其他香港人諗乜野

大致正確 不過支共好撚識玩
scmp HK01都係黨報
不過都會扮客觀屌港共 大事時先露底

仲係好撚多外國politicians睇scmp

芝麻種最欣賞嘅文化就係食買玩訓做日日喪屍loop…

我認識嘅都係，一生就演員一樣，做到ProgrammedRobotic喪屍咁，就係佢自細教落嘅Perfect！！

所以周迅點解一早上到神檯攞影后囉！！！

健吾依啲垃圾仲有人睇嗰下恐怖啲

呢條死GAY佬你愈屌柒佢就愈開心
ドM黎

話好話冇人捧
好多廢中廢老仲係認為王晶出品，必屬佳品。

一叫佢地開post屌支那/屌警犬/叫人捐612基金就不了

呢條健吾真係好肉酸

Seafood ghost!

睇完冇乜感覺

香港都冇其他local大英文傳媒 死症

我會寧願推左膠報HKFP

健唔
白票兵
熱狗
巴別塔
教主

真係唔好睇咁多，但佢地屌世澤 我就認同

然而我唔撚識佢

一定要推到健吾仆街死

我都係，但我unfol 佢唔係因為負能量，係因為佢冚家剷

繼續攬炒 插多幾靚刀 越移越多人才流失 經濟大跌 樓價仍舊 香港係97後一早已完

我前幾年直頭block鳩咗佢

之前有條5毛見人睇香港翻譯既海賊王，串到直接開post屌人港版狗

除咗佢 根本好多白痴嘅都係咁

我唔用fb 佢應該無開mewe卦 不過就算有 佢俾咗錢開專頁 都唔會睇到佢

中共先最重意分黃藍

唔同意

但

文字講黃藍真係好低層次

Action pls.

唔靠分化五毛無得撈

你條仆街幾時肯向椰子巴道歉？

建立身份認同？請重新認識流行文化：香港唔只得慘情MK歌 (2021)

重開之後冇人討論，可能我要推返舊post

可能因為一早有另一個香港音樂長期post

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (31)

睇錯, 唔同區, sorry

其實到而家都唔係好明咩叫軟實力

軟實力=文化 (如電影, 音樂)

佢個mewe冇俾錢摺左

呢啲人唔少都係懶係清高
認為自己與眾不同、自命不凡嘅犬儒
講真，佢哋幾時醒覺真係睇佢造化。

我因為反感健吾所以得失左D朋友
但又覺得完全唔可惜
呢D奇怪思想既朋友要唔要都罷

健吾真係一條仆街來

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

咪呢啲撚樣囉，成撚日李榮浩老師老師dllm

你咪自己 email martin oei 囉，關我 9 事？

又一個自主燃發

健吾班 fans 真係會捧
全世界都好多人鍾意踩低人哋，標奇立異

啱呀 香港本地波就係好例子
當然而家都有好轉

唔好對熱狗有太高期望

以前有人教仔真係咁教
佢哋會認為咁樣當眾落自己仔女面係謙虛嘅表現
同時令佢哋會發奮圖強，做好啲表現畀自己
但偏偏咁樣教仔女嘅，連自己都管唔掂自己。

呢啲奇怪朋友 到你有難就會落井下石

中国式教仔

講真生活安好，就唔使點理政治
但呢班人就以呢個觀點去貶低自已身份就好有問題
雖然可以唔太理政治，但係可以諗下好多野，諗下點樣搵食、點樣增值自己、點樣為社會一分力，而唔係停留喺口腔期，只顧飽腹，不求甚解，行屍走肉，唔通咁就係真正嘅人生價值咩？

打狗，乜你唔理政治，政治就唔會攪你架？？？

尤其今日香港！！

好多搵錢港豬真係停留喺口腔期
健吾就係睇中呢班人
講 marketing 健吾做得好好

對於佢哋來講，係

佢食正（部分）犬儒香港人既心態

到佢出事就知味道

完全唔出奇

但佢地唔明咁係無用，真係香港人的話一睇到有大陸味既野就自然會避

冇分別呀 老個輩完全冇呀一樣咁閪 所以咪藍
其他就分別大

使鬼明
佢哋本身都當香港人係水魚
賺到錢就得

個條蕭生打法一直都做緊

剛剛又見到健吾條撚樣屌細良，今日都好似出左十個八個PO屌佢，
即係咁講，屌得岩唔岩就放埋一邊，
亦都唔係唔俾你屌，
你比中共喉舌屌細良要落力一萬倍，
但從不屌中共，條友投共投到呢個地步，真係眼都突撚埋。

而家擺到明班支共網軍係要追擊黃圈KOL
啱啱條柒頭連燒山都鬧埋

如果夾硬迫我揀聽老燒劉細良定健吾
我一定聽前者

啱啱又出一個條友真係執到寶咁由朝到晚不停追擊

見到賤唔姥姥啲post就要洗眼
無處不在的怨婦

屌佢老母，你屌3幾次都講得通，
屌3幾日，每日三幾十次，
返工個d藍絲專頁既職業打手都無佢咁落力，
中共睇黎俾唔少錢。

捧高刀削面

老老豆豆 其實反黑都係本土製作...
可惜紅色藍色資本

哈，我從來都唔在意佢怨唔怨婦，
因為怨婦 mode 係轉移視線，
令人認同佢做既野另有原因，
但其實就係好簡單，投共。

佢成日屌劉細良話佢收左中共錢
其實劉細良有冇提過佢架分分鐘識佢係老鼠個隻

80億國安PR費，Fat Fat

認真：呢期風氣都係輪住批鬥，

早排鬥姜b
跟住試當真
bob叔也中槍
然後鬥細良
今朝鬥森美
聽日鬥陶杰
之後郭榮鏗
日日文革批鬥大會

細良一次都無提過呢條垃圾基佬，可能佢自己對號入座，而家連沈旭暉都避開佢呢粒老鼠屎

講批鬥邊個夠共產黨黎？

玩意識形態、群眾運動、攪分化、滲透、洗腦、講100次大話變真話，2+2=5真係無人夠佢玩，師承蘇共，青出於藍

藍絲 page 開始屌郭榮鏗，
依家 6/4 23:25，
睇係條共狗健吾幾時埋位屌。

支持藍絲 食國貨 用國貨